IPHONE 6S 睇VR窒下窒下

down完d VR片, 用ITUNES擺咗落「暴風影視」

但就窒下窒下, 有D片直頭睇唔到

用pornhub睇低質素片反而ok

但咁低質點J呀!!!! 我褲都除埋, 搞左大半日都未開到波

有冇巴打可以幫下小弟

買Xs max

我有部android好撚順

但mon太撚大, 放得到落去vr鏡, 但兩個畫面重疊唔到, 好撚傷心

A9 chip可能頂唔順

如何降低VR影片的解像到, 令到Iphone 6S可以睇到?

pronhub D低畫質片係睇到的

搞咁多野不如換過部機啦

邊部平android機可以睇到VR唔窒

835機唔窐，S8，note 8，U11，U11+